[
    {
        "nombre": "Juan P\u00e9rez",
        "edad": 30,
        "puesto": "Desarrollador"
    },
    {
        "nombre": "Mar\u00eda G\u00f3mez",
        "edad": 35,
        "puesto": "Dise\u00f1adora"
    },
    {
        "nombre": "Ana L\u00f3pez",
        "edad": 28,
        "puesto": "Analista"
    },
    {
        "nombre": "Carlos Garc\u00eda",
        "edad": 32,
        "puesto": "Gerente"
    }
]